見到幅圖，我諗起肥芝廚房

屎眼海膽
拉西芝士
西多屎